【認真討論】港元脫勾掛人仔有咩影響？

唔好仇恨屌住，我假設呢個情況五到八年內會發生（唔好問我點解）

廢老：好呀人仔貴d即時升值
學者：即變廢紙，樓股大跌，外資走佬

點樣防止通過港元走資？

推，認真諗諗

首先掛人仔果吓係跟官方價定離岸價先

跟官方價又可唔可以自由流通，跟嘅話係大家攬炒

有無學者分析到

下 你自己都講到出黎啦 仲有咩討論空間

on9問題 一個唔流通既貨幣點掛鉤

遲早會做
都打晒開口牌

唔會掛人仔
會直接取代港紙用人仔

最終係咁

參考日本軍票

美金先係真錢
脫勾港紙會升定跌視乎香港有幾多美金儲備，再將香港m2/美元儲備，你就知道新匯率。
ps，上述數據金管局有

利申:9估

你研究下現時港元同美金個聯匯機制先
簡單啲講，唔係你揸咪同全世界講你同美金/人仔掛勾，個匯率就會自動停喺嗰個水平
你要有足夠嘅錢去高賣低買
現時每7.8港紙有1蚊美金去支持，而家經濟新聞成日話金管局買/賣幾多十億港紙就係透過市場去調節匯率。所以點解外匯儲備咁緊要
如果轉掛人仔，一樣唔係自由流通嘅貨幣，先唔講支那人係最唔可靠嘅一個民族，我唔明一樣唔係自由流通嘅貨幣點可以透過市場買賣去調節匯率

會轉用美金